求推介新手單反相機

想買一部影風景靚 影到縮時 for去旅行用 求高手推介

筆直：$7000

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

A7R4

X-T30

有冇cannon 推介

80d?

A7III

風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚風景靚

CANON

小弟得7000筆直

乜術語架?
我都未聽過的

EOSRP?

sony a6400

要連kit鏡嘅話除咗77D之外都冇乜選擇，一係2手70/80D，仲有timelapse呢啲通常定時連拍然後入software後製

縮時攝影，亦稱為間隔攝影、曠時攝影、延時攝影，是一種將畫面拍攝頻率設定在遠低於一般觀看連續畫面所需頻率的攝影技術。 當在正常速度下播放時，便會感覺到時間經過得較快速，而產生一種流逝感。舉例而言，對一個變動中的景象以每秒一張的速度進行連續拍攝，之後以每秒30張的速度播放，那麼便會呈現出加速30倍的視覺效果。

最後我買左Canon EOS 800D小弟真係冇咁多錢買80D

感謝大佬

800D同77D揀既話77D啲控制更加方便就手，而且價錢差唔多一樣
不過個spec 本身差別唔大，又唔會用機頂mon就冇乜問題嘅